曱甴玩狗有冇得諗

見過有片見啲狗驚曱甴，即刻拎Gear走。
你估係渠口沙井附近用水樽加少少啤酒係入面收曱甴。發夢嗰時拎去丟去狗堆，走曬去啲狗身，仲可能入鞋周身行。

大家都係助養寵物

我發夢帶寵物出街唔犯法

入落玻璃樽成個車埋去啦

又得，連埋嗰少少啤酒

有
不過要有蟲操控師

自己嗰邊帶香矛，又或者自己嗰邊已經有煙，曱甴點會走埋黎。

同埋係丟過去，唔係自己嗰邊放過去

tk啊 唸少D呢啲無聊野啦